［MHW］有冇人同我一樣覺得一等小屋最舒服？

特等小屋太空曠，周身唔聚財
定係港豬住唔慣大屋

細房要同人share

做為獵人有塊布已經夠了

我都鐘意一等多d
特等小屋成間皇帝房咁，同獵人形象唔match

一等係最舒服

劏房

彈豎琴on99